[機場] 去完和你飛真係充滿力量！！！！

特登入機場幫自己打氣係咩玩法呀

首先重溫一次入機場嘅目的：
將家醜向國際外傳，引起國際關注

利申返，和你飛我都去咗兩次，我淨係覺得我參加咗香港人打飛機集氣大會
———————————————————————
結論行先，費事大家too long didn't read跟住屌我分化狗
和你飛要focus返宣揚家醜嘅目的，而唔係搞打氣大會。
手法上，第一件事唔可以嚇親遊客令佢地抗拒，做好個PR先，遊客就容易接受文宣攻勢
具體上，我覺得可以分幾隊人：
1.) 接機位置舉牌同派傳單 -> 直接輸出訊息
2.) 連儂人/舉牌四圍遊走 -> 取代大叫口號式嘅attention seeking
3.) 靜坐+靜坐區域地上貼文宣 -> 集人氣俾遊客知香港好多人好desperate同直接輸出訊息
4.) 流動宣傳人仕，向遠觀/張望嘅旅客介紹返 -> 直接輸出訊息

同埋就係唔好再狂嗌口號啦。我明兄弟爬山，如果真係有人想嗌，起碼用英文啦
———————————————————————
返返嚟觀察到嘅嘢，想講幾樣嘢：

1.) 麻煩分清楚個audience係咩人先。叫香港人加油，叫五大訴求缺一不可，哩啲只係叫俾自己人聽，係我哋幫我哋加油嘅口號。如果只係集氣大會，點解要山長水遠入機場機場unique嘅地方就係多外國人，我哋入到機場做返喺出面任何一區集會都會做嘅嘢有咩意思

2.) 作為一個遊客，一出嚟就聽到勁嘈又聽唔明，佢只會覺得好得人驚，跟住抗拒同埋只係想盡快離開。你入機場觀察吓就知好多遊客見到咁嘅環境只係一臉徬徨急急腳走。根本嗌口號呢件事就帶嚟反效果，就算你嗌英文，佢都未聽得真你嗌咩已經嚇親想走。反而之前五顏綠色嘅連儂人，海量喺地下/牆上嘅文宣係幾吸睛遊客都係好奇嘅，見到咁多人，知道大家無惡意，自然會睇文宣或者問我哋睇吓搞邊科

3.) 其實蒙眼靜默我覺得係幾好，雖然只係象徵性行動，但畫面好睇，起碼會引起遊客注意睇吓地下啲文宣。但係我唔理解拍手掌係點解，又唔係爭取咗啲咩定係大家覺得嚟咗機場喎幫咗香港人打氣喎又靜默咗，大家成功做咗嘢喇喎，為自己鼓掌先，係咪咁樣？今日嘅機場和你飛，我淨係睇到大家集體打飛機

加多句，和你飛係要向外國人宣揚香港人友善好客嘅一面，要佢地明白示威者抗爭嘅理念，而唔係要佢哋驚咗示威嘅我哋。

Recap：和你飛要focus返宣揚家醜，message spreading，而唔係自high搞集氣大會

自推10吓

1

2

3

4

5

Pish

6

7

8

9

10

幫推

推啊

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

好

繼續make sound

和你飛應長搞

Push

同意

推

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

明天和你飛

推，

機場手足幫手用英文煲大男黑警非禮女示威者！！

手足不分化

唔好成日叫搞到嘉年華咁ok?
B 區失囇控
希望大家認真少少
有六個人為呢件事死左嫁！
兄弟爬山

push

pish

咪係囉

依家需係要磨到美國國會再開會先有幫助

香港人加油真係唔好再係機場叫
外國人唔知你地做緊乜

除咗外國人，大陸人都係重中之重
可以印依個比佢地

拍手係 因為有d喺裏面出黎既人 用紙寫d左反送中口號 同叫口號

之前嘅唔知，但今日去覺得唔算好打飛機嘅，但的確覺得叫英文口號嘅比例要高啲，唔少人對嗌香港人加油有情意結唔係唔可以嗌但真係間唔中就夠啦...因為目的係向外面輸出

同埋靜坐嘅手足真係唔好玩牌
派文宣又好都有好多其他嘢做，再唔係真係你想睇書都可以但玩真係唔好睇...

同意 我今日都有去 不停嗌口號好嘈 (英文口號好少) 外國遊客真係會黑人問號

唔係話印d彈殼相去展覽？

堅呀

推呀
和理非 勇武
we connect

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

錯晒方向又由佢地喇喎？
我唔係分化，睇清楚我有俾建議點做好啲
我認同機場係一條好戰線
但搞得唔好係浪費晒
我希望大家認真諗吓手法上點可以做好啲

推，宣傳為主

認同

和你飛要慢慢改善下

機場真係要大大力 唔係打3日飛機就算

下次會注意返，求屌得輕力啲

推，spread俾更多人知

機場的手足可唔可以播LIVE?

你有冇睇晒篇嘢

錯晒方向又由佢地喇喎？
我唔係分化，睇清楚我有俾建議點做好啲
我認同機場係一條好戰線
但搞得唔好係浪費晒
我希望大家認真諗吓手法上點可以做好啲

推 口號真係叫太多

是

同埋個個嗰樣都幾惡 可能會嚇親啱啱落機嘅人

推！聽日入機場！

我覺得英文口號係要叫, 唔係個個都黎睇

想講好耐

列隊派傳單唔係唔好 但係未必個個會睇
最好分隊有人派有人抓住遊客解釋（好似平日d人叫你簽名支持環保咁
明日繼續和你飛

幫你推緊呀ching

即使真係要嗌口號
一齊用英文

好post
推

唔想由佢地錯晒方向
唔係分化，我有俾建議點做好啲
我認同機場係一條好戰線
但搞得唔好係浪費晒
我希望大家認真諗吓手法上點可以做好啲

啲香港人加油真係要少啲⋯

同意，唔係嘉年華

啱呀

airdrop比現場手足spread開佢？

有見地

推 好撚緊要

推, 除左正評冇野好講

sor以為你勸喻我唔好分化

有ipad帶ipad有電腦帶電腦做流動放映會

好反感啲人叫香港加油同林鄭下台

少女被捕就無人記得聽日遊行同機場集會
成個連登都係講呢單
咁樣落去完全俾狗帶風向

英文唔好可以拎張紙派下 有笑容就得
又叫又拍手

係娛樂

推，同埋大家最好諗定英文terms,唔好到時口窒窒

posh

屌係 仲要中文講
淨係得打飛機作用
冇遊客知做緊乜鳩

真正會留低聽我地解釋既唔多
所以大電視播黑警暴行有得諗

推爆
機場係輸出革命
唔係打飛機圍爐啊

成，注意下

樓主並唔係分化
係想改善 而且有建議

我覺得可以代入自己去到第二個國家嘅機場去諗
接受到咩資訊先達到文宣目的

我個人觀察到在場好似好多人都唔太上連登，上次搞機場已經好多個po叫唔好嗌香港人加油，但今日都係聽到有唔少人自動就想嗌呢句

同埋好似人多，令遊客無咁易可以行到去睇文宣個啲地方，當然都有可能吸引唔到佢地注意

念在你篇野寫得幾好 幫你繼續推

放映會真係搞得過
唔洗講嘢，自然有人會嚟睇

今日去完見到有人派文宣用廣東話 連婆婆都識講thank you very much呀

攞出黎傾下

思路正確

推！

X2

推 同感

所以靜坐都係好架
又可以舉牌，唔會嚇親人，又可以碌連登update自己

大家設身處地諗下，如果你搭咗十個八個鐘頭飛機去到外國，一過完關拎完行李第一眼望到嘅係眼前嘅景象係好似而家咁，一大班黑衫人喺度嗌，又唔知嗌乜，你會覺得點

講得好

Sor手錯負皮
Push

請問有冇英文文宣

冇計 各有各做 但盡量唔好自high

排糖+絲帶+文宣宥冇得諗

自己代入吓就知嗌口號係幾令人confused

有見地
必推

.

少講口號 多做實事

岩，你要代入旅客，佢地最關心咩？
治安，俾佢地睇下警察點對女性

同感
到底d人嗌五大訴求同光復香港係俾邊個聽
我係遊客都唔知你嗌咩
仲有個個大聲嗌口號其實拆晒天根本聽唔清嗌咩
感覺大家都未搞清target audience係邊個
唔該講番英文
寧願你逐個逐個去介紹宣傳
好過你狂嗌口號

同意👍🏻

好撚認同...
個感覺又去返佔鐘圍爐打飛機晚會

refocus返重要，推

啱廣東話口號真係心諗jm9

但點解仲有人帶頭叫香港人加油...仲要好多人和應仲要年輕人都跟住叫

大家有上連登嘅手足不如聽親理句就帶頭叫返英文口號啦

同意，focus返對旅客宣傳

大力推！！！

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

推, 拒絕圍爐 做任務行動要鮮明有效

福建獨立！推！

除左中文口號，你講既都有做....

依個正

怕醜嘅英文唔好嘅，靜靜哋派傳單都好

推
唔要嘉年華
認真少少
記住我地有手捉死左
有手捉被拉

機場現場
23:00 靜默
⭕️⭕️靜默期間可以用口罩或任何衣物或手遮蓋雙眼⭕️⭕️

23:05 大合唱

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
（ 重覆唱5次 ）

推 聽日仲有一日

其實你有無入過機場

大部份時日口號係welcome to hong kong, stand with hong kong, fight for freedom wor

時代革命係叫得最少, 香港人加油都有叫既但一定唔夠上面兩句口號多

和理非力量集結！
super proud of us!!!!

不割席，不分化，不篤灰，不被捕

[機場] 聽日去機場既同我入黎！

狗玩具大集合！
前線用既咩都要攞黎俾遊客睇
彈殻 像膠子彈 蒸魚碟都要！
搞個mini exhibition

Agger

我都好認同太多香港人加油，最大問題係我帶英文口號個陣真係太少人跟，鳩坐個班直頭得幾丁友理我但一到香港人加油個陣就全場都嗌，好戇鳩 可能多中老年人師奶係到，佢哋特別鍾意香港人加油

英文口號 英文口號 英文口號！
仲有普通話口號可以請有才華既巴絲作多幾個
對唔同國藉既人如果識幾句可以講下佢地語言作招來
佢地會更願意聽你講/拎傳單

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

行動成功係好事 但切記唔好自high太耐

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

都話邊有咁多外國人會記住香港發生緊咩事

同意 我仲以為係得我咁諗

推呀

認同
叫口號沒撚用
係要唱衰香港

贊成

妖真係
靜默完又拍手又叫口號
躁撚到我走咗

對唔住我鍵戰，其實應該喺現場講

講得啱，唔係搞打氣大會，而係入機場將家醜外傳，

我建議唔洗人多，而係好似賣旗咁派傳單，然後溫柔向旅客簡單解釋幾句

記住微笑

推推推 做好機場

推推推

唔好大嗌口號呀
一黎嗌到拆晒天遊客根本唔知你嗌咩
二黎咁大聲嚇親遊客
你諗下有d人搭左十幾個鐘機黎
仲要喺機場聽你嗌

靜靜地介紹番香港發生咩事好唔好
同埋用英文 普通話

記住你嘅對象係遊客唔係香港人呀
你哪光復香港同香港人加油個d做咩

不分化！兄弟爬山！各有各做！
林奠驚到唔敢機場冷處理！證明機場好重要！即刻去！
以上對話loop左成日，
基本上全日成班都圍爐打飛機！
一個人大叫：香港人！ 一班人回應：加油！
轉頭果條友同隔離d fd吹水話：嗱！呢排學返黎架！係咪好犀利呢！
屌，都唔撚知乜野心態，帶班fd出黎型比佢地睇咁！
認真d啦好嗎

同意 全部叫香港人加油 CLS 有外國人都唔轉叫英文口號

冇錯，機場嘅策略就係玩Marketing

機場唔可能有任何衝擊，換言之令愈多遊客關注呢場運動就係最大目標。遊客出嚟旅行係為開心，唔係嚴肅地了解政治，所以係機場玩下膠反而更大成效
-postcard 取代 leaflet
-連儂人/龍
-日程，比班遊客知嚟緊香港邊到會有事發生
-大型cardboard, A4size再靚都好都唔會有人細睇內容

我覺得已經有進步，並無樓主講得咁打飛機，當然不斷進步係好事。

我估有時見到班人落機全部都係香港人，先會叫多幾聲廣東話，但今日比例上已經係主要英文。另外，我覺得keep 住叫並唔係問題，只要係溫柔同叫得齊就ok。靜默嘅效果都唔差，可以繼續。

各位手足加油

同埋唔好再唱歌唔該

就係見到
仲見到俾啲好撚嘈嘅口號遮蓋哂個效果

尋晚去完 好同意 手足們見到諗諗佢

小心變成嘉年華啊

今朝已經講緊 但個post完全冇人理
應該當自己係sales 旅客係我地client
而唔係sales自己圍爐自high

八點嗰轉歌都冇唱

Agger and push

我幫你推

推po

同意!

pushhhh

push 攪清對象

我現在留咗大半日 啲人多數嗌中文喎

狂推

十分同意

係咪A區同B區唔同

我6點前都係B區

應該恆常化,

呢條友乜事，呢個youtude頻道入面全部都係五毛。

9，10 點有唱

一齊進步

其實啱啱落機好攰，加上未必每個遊客都咁好奇/關心國際時事，所以除左硬宣傳，播片係其中一個吸引眼球嘅方法。

幫手 推

機場現場
23:00 靜默
⭕️⭕️靜默期間可以用口罩或任何衣物或手遮蓋雙眼⭕️⭕️

23:05 大合唱

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
（ 重覆唱5次 ）

可以做得更加好

我係A個邊，感覺上英文口號都七成，三成係廣東話口號，但的確叫英文大多係企係閘口個班叫，一叫香港人加油靜坐個堆先多人會叫

同埋可能B區人多所以容易情緒高漲啲，但又唔好話嘉年華，大家出發點都係想幫手，之後tone一tone其實就會好好

靜默5分鐘..唱5次歌，堅痴撚線

我就係入咗機場，先好覺得要打呢篇嘢
唔知係咪同你企唔同區啦
我就成兩個鐘都冇聽到任何英文口號
香港人加油，五大訴求就聽咗十幾廿次

用：what you need to concern in hk? /where is danger? 吸佢地過黎睇

見到啲搵緊路嘅遊客就主動啲幫下人，等人唔係抗拒心態先，有機會先慢慢入正題，冇機會講/對方唔想聽都唔緊要，起碼等佢知呢班黑衣人係冇惡意先

叫口號盡量講英文

宣揚家醜好緊要

啱既

同意

A區主要係英文

覺得靜默比瘋狂叫口號好
叫口號其實遊客唔太明 同埋有啲嚇親人
帶頭叫香港人加油口啲感覺係無咩上連登睇
講真一個鐘頂盡叫一次香港人加油好啦
係咁叫人地都唔知做乜

9點有成功唱到！！外國遊客都幾有反應，唱歌好似有效過口號，同埋唱歌好似都可以避免遊客覺得嘈？

但利申A區望落遊客都無面有難色

各有各做啦

上次已經屌唔好講香港加油
要英文囗號
點知到呢一刻都未改

幫推，有進步空間

↑↑↑↑

係
好似賣旗咁就啱

係，可能相對多啲有睇po嘅人企A掛？

唔好濫用呢句說話，而家係有人趕客唔通仲叫佢繼續做咩

好惡咁大叫 Stand with hk, stand with freedom
聽落好似威脅咁 其實人地無責任為香港做啲乜
無乜説服力 好多旅客個樣都唔受落

利申：核彈都不割，不過要反思同不斷進步

推!

認同，叫口號叫得太大聲會嚇親遊客
令佢地唔敢行埋去睇/拎宣傳單張

有道理

聽日出多D 多國語言

我今日係接機位係連日文同韓文都有人叫, 雖然唔多

可以幫手帶叫Stand with Hong Kong, Fight for Freedom

中文我自己譯做「自由之戰, 與港同行」, target俾中文人士, 好過咩親民主是個好東西

如果係想connect埋中國人呢句會覺得你想潤鳩佢

係囉
我有去現場架
都有好多人係坐晒喺度碌電話架咋
上到連登睇到嘅話睇吓聽日好摸耳做好啲啦

都有道理

如果我係遊客見到成班人坐曬喺地度 大大聲嗌口號又聽唔明嘅時候都會驚啦 不如多啲派傳單 同遊客傾下計咁宣傳好過

去咗
返緊屋企
左膠活動，唔升級唔會再去

耶教喺街度傳教都唔會劈頭第一句就叫你信教，點都會求其搵啲嘢吹下，明唔明呢個道理

好多人入機場貪有冷氣貪輕鬆
到底知唔知做緊乜
purpose係乜

屌，好撚感動！終於見到一個機場po唔係鳩叫
不分化！
兄弟爬山！各有各做！
林奠驚到唔敢提機場！證明機場好重要！即刻去！
睇撚到以為果堆5毛黎，叫晒d去去機場唔理外面！
發夢得出：基本上咁多人聚埋一齊，網絡係差到上唔到連登咁濟

海報要清晰簡單印多d黑警濫權用過期催淚彈感化
未必個個都想聽

都有好多人叫 free Hong Kong

我留左半日不停派傳單，唔覺有你講到咁差，有d遊客係唔想拎就係唔會拎

絕對同意

比喻得好

始終第二次搞
依個可以畀啲時間進化

可能下次再去已經有新模式
我覺得可以準備下播片嘅方式
雖然依家都有 但只係角落位有 仲要係播鏗鏘集定頭條新聞(?) 吸引唔到外國遊客去睇

坐低咗好耐嘅麻煩接下力，有啲手足真係聲都沙晒，我明有人入黎係撐場要一路用電腦做野，respect 嘅。但我眼見有啲真係黎吹水。

其實只係想push
唔係話你分化

聽日帶埋班狗今日既罪證出去, 同埋有冇得播片?唔得就算

屌㩒撚錯咗負皮

好撚有用post 推

其實好多和理非係因為覺得安全而去
但都要知策略

我真係仆街d講句:d撚樣轉個場做冷氣軍師當有上街幫手；轉過頭屌返人，你係現場咩？
你唔係現場知乜9，呢度氣氛好好！
On9！示威到要開心到講氣氛

sor英文口號係好啲
但其實好摸耳直頭嗌少啲
真係太嘈好趕客

係 雖然好多手足對中國人印象好差
但如果可以令到運動成功 我乜嘢都肯做
所以我哋目的性一定要夠強 而唔係自己喺度打飛機
如果可以拉攏到多啲中國人了解香港發生咩事
我哋多多少少有幫助
但係用普通話叫「光復香港，時代革命」佢哋超級反抗
淺黃香港人都接受唔到啦
一定要諗下策略 真正咁be water加強我方嘅力量 先有資格同政權談判

大家係現場不妨speak out 唔好等人帶 等人講
而家無大台 就係要你地站出嚟 運用集體智慧

我本來就只係想靜坐
如果唔升級機場不合作都播吓片

要唱衰
唱衰香港政府
但係唔好唱衰示威者個朵

俾下suggestion 啫 大家討論下
不用太敏感 唔洗話人分化即刻
85之後人地變我地都要
一齊加油

都係係呢度問，有無人聽日會帶projector入去？

推到每個和你飛都睇到

用英文！！！！！！！！！！！！

而家國際越多人知，中共同香港攬抄嘅代價就越大，各位加油，要俾全世界都要到中共有幾咁惡劣，要世界上嘅人都知道中共呢個組織應該除之而後快

yes
唔係萬能
唔通張超雄嗰陣話重推送中
我哋又話各有各做由佢咩

之前我搞過不合作運動
俾大家屌撚醒

咪撚濫用兄弟爬山各有各做啦

機場係文宣部唔係打氣啦啦隊呀，做番對外宣傳呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

推
贊成 但我地要諗辨法傳出去
我地好多行動資訊都淨係喺連登傳
但機場班和班非好多都係成年人
唔會上連登架

呢種post開咗n咁多次
然而都係冇人理
到底想唔想贏

一定係派傳單

個人覺得好似搞市集咁
文宜放哂地下但周圍都係自己友
雖然有好多手足整咗好多其他野 貼紙 卡等等
但拎既好似好多都係自己友 集郵咁款
我地個目標係遊客 係黎到香港或者準備離開香港既

香港人 加油

大家友善咁向旅客派傳單好重要

有人叫 親民主是個好東西
我覺得黎句幾好 但係中國人聽到會唔會覺得係諷刺佢地

今日小弟在場
都覺得宣傳效果幾好

今日係和你打飛機

會

我都有去
都係碌電話
因為唔想嗌口號

有道理要推

希望大家留意返機場嗰邊開始膠化

我有諗過同遊客講解，但唔敢自動捉住佢地講，一黎怕佢地反而嚇親，二黎怕佢地跟本無興趣，但等佢地主動問我地又好似太被動

聽日應該會多返人叫英文嘅我估

利伸識少少韓文

入得去就唔好怕醜，主動啲出去派單張，唔好怕講英文，英文唔好就寫定script先

連機場wifi啦

最緊要比外國人知 文宣盡量focus外國人not香港人

推，和理非得來都要有效

推推推，提議唔錯！

Totally agree

咁要唔要繼續哎？有冇其他普通話口號？
不過老老豆豆華人社區我唔覺得邊個國家特別在意民主

十卜

如果繼續呢個方式 長搞只會變五年前金鐘
今日有去 但聽得最多既係 香港人加油
目標好唔清晰 真係變咗打氣大會
如果想外國人留意 真係要改一改方式

sor 好敏感
因為真係純粹想檢討想進步
機場係好戰線要keep住搞唔好浪費

印啲卡片整懶人包派俾在場人士有冇得諗

明天同你和你飛

可唔可以唔好再係街頭抗爭嘅日子搞和你飛
分開左勇武同和理非
置前線於水深火熱

缺一不可

就係唔想嗌口號
你有冇睇到樓主寫咩
點解會覺得嗌到唔知嗌咩係有用
你靜靜地逐個逐個去解釋仲好

呢句似玩膠多啲

家醜必須外傳

推呀，岩

再推

今日去完都覺得自己有點傻 早知去大埔行街

去完 有同感

同意 今日返香港喺機場都feel到好尷尬

有points，推

光復香港 時代革命

其實有道理，不過太多人好難大家想法一致

Pishhhhh

咁確實有啲人唔敢喺前線，都要有機會俾佢地喺安全地方貢獻嘛
而且機場唔會需要好多人，唔會拉走街頭嘅人

啱喎 佢哋對民主真係冇乜好感
毒奶粉毒食品毒疫苗個啲？因為個個都有可能中招。
或者可以從錢方面入手？

求下你地！本身由遊行變遊擊，由金鐘集會變各區集會！
一路都升級進化緊，依家變晒定點去機場涼冷氣集會！
你地口講不分化不割蓆！但你地咁做同割勇武分別！
你地分區搞集會，勇武可以借集會聚人，你地和理非依家晒機場，仲要講明機場唔搞得！
到底依家係邊知割邊個先！
次次都話搵日和平遊行/集會到完場，等勇武可以抖下？佢地有無呻個勊？係地咁同割勇武有乜分別？
次次都話兄弟爬山，你分區集會可以提早走，邊次搞著你地？除非你有心留。

好同意
唔好再叫林鄭下台、香港人加油
要叫就叫返Stand with HK. Fight for Freedom

唔好話遊客，
今日收工行李帶行出嚟都聽到大家叫
不過真係要聽得好清楚先至知道叫緊咩

或者在場airdrop提返大家？真係驚有啲人坐坐下忘記咗要做乜

冇衝突既，又宣傳又打氣

要快d轉向
民心好難聚

推！！！！！
仲有聽日！

推 今日去完 好撚同意 有啲遊客完全係想避開黑衫快啲閃

weekend活動

其實機場個效果係ok

唔係為左涼冷氣所以去

係咪大家喺facebook pub會有效啲傳到俾長輩知

呢個要推

對

定義為文宣集中地都好

普通話target有兩類人：中國人同台灣人，首先搞清楚對方係邊度人，憑口音憑護照憑外觀憑乜都好，中國人講真可以慳返啖氣，除非對方真係好有興趣睇就另計，台灣人就可以主動啲客氣啲講，同埋我相信台灣好多人都知發生緊咩事，可以講深入啲

推推

傳單
舉牌

自由之戰 與港同行
Stand with Hong Kong
Fight for Freedom

今日去咗覺得做得唔差喎，有嗌香港人加油但都係見到香港人面孔先嗌，派嘅leaflets好多都係英文。

真
搞清去機場目的
一係就成個機場佔晒
一係就向旅客宣傳HK INFORMATION

直接拎實物去啦

係
我就係想講
唔好再嗌啦
好嘈好趕客

睇完你段野, 決定聽日做流動宣傳.

好多人好激動係到嗌

推 今日我日籍朋友黎香港
佢話黎到有好多人望住佢 叫緊口號
佢唔知佢地講緊咩 覺得好驚 所以急急腳走左

應該係，好多人係用fb收活動資訊

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

光復香港

Push!!!!!!

岩

推
堅係唔知叫香港人加油為乜
一下半下激勵下士氣就話冇所謂
但成晚都係咁就真係太多

一邊勇武，一邊和你飛，軟硬一齊嚟邊度啱自己就去邊到各自努力💪🏼加油

去咗兩次，我覺得其實和理非嘅活動入面機場呢個反而係最有用， 如果你淨係坐喺度梗係淨係打氣啦，喺接機位真係做咗好多嘢。

衰啲講句
越激動越大反效果

應該聽日開始 如果政府再冇回應
就寫幾時機場升級 等佢地唔好係果幾日飛黎香港啦

我都覺變左圍爐自Hi, 大家要集中文宣

可以嘅話大家幫手share上自己facebook啦

/

Ok ？無人知架，我地係香港，人地返到國外講乜？你唔會知，笑我地on9定讚我定克制？ 人唔洗咁多定期200人都夠！
人地經過當食花生，自己香港自己救呀!
咁樣就同聯署一樣，無人知有無幫助，做左叫好過無做！
但聯署左幾多百萬，我暫時真係睇唔到有用

推推推推

係啦我今日都係機場，唔好叫咁多香港加油啦，旅客都唔知你地叫咩春，d 旅客一出來見到成邨人係咁叫又唔明有d 嚇親，黑帶蒙眼靜默效果最好，最好有人帶催淚彈殻去show 比旅客睇（最好係過期），效果好過十張傳單。

見到大埔有手足貼哂D彈殼出黎做文宣, 其實聽日帶去機場有冇得諗?

agger

同埋現場有嗌democracy now, 5個音 lur埋一舊外國人點聽得明，想更effective 可以試下4個音既stand with Hong Kong? Or Free Hong Kong.

啱啊 不停香港人加油想點 嚟機場做呢啲太可惜

要啦 ！效果好過傳單。

繼續向世界宣揚五大訴求！

今日講多左好多英文口號，
Stand with HK, Fight for freedom
Free HK
人地支持，我地拍手作有禮貌回應有咩問題
我見不少遊客都拍片影相，
其實佢地放上social media,
已經可以比多d人知香港既事

其實做個遊客都知一落機都攰，唔會想睇太多
一出閘聽口號收傳單，等佢地上機返酒店睇都無壞

各自爬山，不割蓆

就算冇實物，print張彩色大圖出嚟，加幾句caption都好

同意可以搞多啲靜默
視覺上好震撼

做實事唔好再打飛機

長搞

提防散水 提防分化

同埋想講太多野食傳黎傳去好似冇咩人想食，不如唔好晒錢買太多最後又有可能會浪費

唔緊要 我地要不斷反省改進
聽日再做得好D
Btw 唔好玩鐳射筆

真係要喊英文 唔好成日喊中文

我都靜係聽得出free Hong Kong
之後聽唔出嗌咩喇
同意家醜向外傳

實用建議，推

我今日見接機個層好多人派緊野所以拎咗d文宣上咗去離境大堂個陣派 全層來回咁行咗成日 感覺上中英文口號嗌嘅時間係一半一半

現場氣氛係有少少嘉年華既，都冇所謂，最緊要bear in mind 搞完嘉年華仲有好多其他野 eg 文宣 要parallel 地做就得

機場airdrop唔係好收到
利申:今日試過

啱阿
琴日坐機場個個都淨係叫 香港人加油
光復香港 時代革命
唔係無用 但唔駛成日嗌
遊客係聽唔明架！！！！！！

呀係
玩laser又係

stand with hong kong
fight for freedom

Super agger

推，其實就咁睇真係唔知呢班人爭取緊乜
好多淨係知democracy, freedom of speech
焦點好模糊

堅分化！
有時真係要認真諗下果班係咁叫人入機場既係咪5毛，
乜野林奠提都唔敢機場，證明機場好重要！
換住你係老細，你係一個義工，你阻住工程進度驚d，定係成班係個籠入面同外國人宣傳驚d?仲要0影響咁濟？
人地國家旅遊警示都唔會驚你地係機場坐事呀！
連CCTVB都隻字不提，記者都唔派去呀！自己諗下點解啦！

有冇人可以諗啲英文口號

好摸耳靜靜地做嘢唔好嗌
唔好嚇親人先啦
親眼睇到唔少遊客直頭皺哂眉連傳單都拒絕

Yes 唔明點解要成日叫香港人加油
應該集中講 free Hong Kong, democracy now, 政府嘅問題，官商警黑嘅問題，中聯辦嘅問題，濫用化武嘅問題，中共嘅問題

This one is good

啱啊，其實叫口號都好針對性，見外國人就講英文，見香港人就叫加油，見大陸人就普通話…
好多係欄邊嘅仲會派文宣傳單比人
所有路邊都一地文宣，好多旅客都會停低望下，影相，問嘢都有…輸出真係好高

當然實有旅客覺得唔理解，但我企係前面望到嘅都有唔少外國人主動鼓勵同接傳單，最多都係無視，同埋仲有好多香港人支持

係! 哩啲咪幾好囉

同意
今日周圍行派咗成日文宣 postcard真係好多人鍾意 另外見到有個連儂女仔好多人會走去搵佢影相 仲有laser pen challenge 個男仔都多人搵佢影相

Focus on spreading out the message
只係打氣大會但當然一陣都仲可以
唔係要0打氣

機場坐低咗碌電話嘅巴絲
睇睇哩個post同爬文
睇吓聽日好摸耳做好啲啦

啱，任何行動都要搞清楚目標和目的
集中使用英文及其他外文對外文宣！

我認同你
我都聽唔出係乜
更冇話係外國人
越少音就越清晰

No China extradition
Let Hong Kong be Hong Kong
Welcome to Hong Kong
Be careful of popo

唔係要助勢大會
文宣要用他國語言
英文，日文，韓文，泰文係基本
外國既語言識既都可以用
目標係要外國人關注香港既事，要係國際層面make noice

唔贊同 變日常就冇意思了

屋企printer壞壞地，想問一問在場係咪會有leaflet?

唔好再叫香港人加油吓

外國人唔知你地講乜架

推！
認真講，岩岩深藍既父母落機一返黎就鬧爆和你飛，話做咩一落機就俾人噓，勁反感。仲話的士佬都冇生意做😑

先回覆後分享
好人一世平安

唔該唔好再打飛機乜撚野政府唔敢提機場發生既事！機又照飛，人又照來往！
人地根本就唔care，最好你地入晒去鳩坐！旅遊業好撚重要！內 地 於 2018 年 繼 續 是 香 港 最 大 的 客 源 市 場 ， 其 旅 客 佔 整 體 訪 港 旅 客 78%！
外國得22%，內地人洗撚晒腦啦，唔太關機場事，你地越係機場，佢地越鍾意，高鐵/關口入黎shopping!買樓走水貨！商場無事，關口無事，政府理你地坐幾耐

［街坊資訊］北角探子報告

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

終於有啲和理非參與者講返啲人話

一出聲話嘉年華就俾人屌三毛五毛戇鳩

大哥428 已經有行，有和理非有發夢都俾人話三毛五毛戇鳩。啲Acct 開Post 係咪邊區勇武散都叫人入機場但又唔俾佢哋喺機場勇武，啲Acct 之前運動過程都係得啲無聊Side Post，貼下新聞，今日開個機場無人過千個正評

好撚灰

成日都覺得機場好似無人用連登咁

不能同意更多

有唱 但係手足用中文唱

利申喺左面個接機大堂 (唔記得叫 A 定 B

不過機場數據慢又係真
希望機場巴絲返屋企睇吓

set連儂做文宣，其實唔會嫌少

無限同意

口號要講英文真係好贊同，講廣東話遊客真係唔知你噏乜，聽到成大班人喺度係咁嗌，我都驚啦

認同
利申 有去

今日去左，覺得好好，大家好努力派野和講解，但野餐就真係行埋一邊，比人好D印象

試下share比自己嗰區嘅fb group
真心 我地唔可以再成日係連登圍爐

比啲笑客呀大家 第一印象好重要！我地唔係暴徒！係香港人！

根本成件事就成班5毛係咁推人入機場，
2日啦咁多旅客，有無成效睇到架
理性d啦屌

推 今日去完 認為呢啲真係可以改善既地方

和你飛目的並不是引起內地關注
而是引起來世界各地人類的關注

睇cctvb！又係度讚和理非！分割緊勇武！
醒啦仆街!

今日係接機位最前排企咗幾粒鐘 講少少觀察

機場咁嘈 我地又嗌唔同口號 遊客未必認真聽
當然我地都要嗌 但唔係嗌香港人加油 呢個最無謂 嗌光復香港 偶爾都得嘅 但唔洗多
可以講welcome to hk, free hk呢類外國遊客會覺得我地有善 真係會行埋黎拎文宣
如果見到疑似大陸人 民主是個好東西都work

另外中間位嘅文宣整得好靚 但遊客會埋去睇嘅真係唔多 多數都係自己友 有冇可能將多啲文宣特別係顯眼嘅放出啲呢 呢樣可以諗下

同埋我明白肯入黎支持靜坐都好重要 有好多人亦係長者 你要佢地長企係唔可能 但可以嘅手足真係唔好只係入黎坐 派傳單 接機 拎住文宣周圍行下都好 總之唔好覺得坐完就算 你地可以發揮嘅力量絕對多過齋坐吹水架

收皮啦，講就講白話！P牌仔書面語難聽過粗口

仲理 CCTVB 講乜
被分化都無得怨啦

Help push

睇佢讚好撚明白政府想點啦，成晚都無提過機場，雨傘時都仲有關注，機場真係0

機場好多人支持我地

啱啱上車走

你講得無錯，但係真係做唔到因為太多人

即使大部分人都係靜坐緊，但係遊走加舉牌就已經近千人，由其是4點至8點分分鐘破千

當你見到一個又一個市民特登走入嚟機場，好積極咁去問有咩野可以派（甚至自己印），你可以用咩身分叫佢去坐底唔好派？

然後定點舉牌同派野嘅企哂係地下嘅文宣前面變人牆，仲搞到機管局擺鐵馬，行過嘅遊客完全無機會睇到啲文宣，更加唔會兜過哂啲鐵馬行埋嚟。入境通道AB嘅手足數量更恐怖，嚇/煩到好多人一出境就走。

我就有份做外語吹水組嘅，盡量同有興趣嘅遊客傾吓計。實際上好多人都因為塞到爆所以好燥，搞到是但攞兩張冊子就算數。

咁多人本身就好難管理，由其是無大台唔少手足都會對你呢種責怪不滿而唔做。大家都只係去做自己有能力做嘅事，你無可能同佢講「你阻住我哋」。

我覺得做得算最成功嘅係靜立。完全無聲啲遊客反而會自己好奇行過嚟睇文宣。之後再開聲叫口號都更加震撼。

你提出嘅建議唔係唔好，只係響得幾百人嘅時候先可以有效咁做。成萬人就只可以做啲簡單野，用人數去彌補。

PUSH

其實好多時啲口號嗌到好亂
左邊嗌緊香港加油，右邊就嗌stand with HK
真係寧願小組式去搵啲肯聽我地講既外國人解釋

: 今日發夢晏就去左和你飛，啲口號亂到自己人都聽唔到嗌乜

非常認同！ 推！！！

宣揚家醜

啲口號夠唔係白話啦
寫齊整啲係想你睇得清楚咋懵佬
成句說話都唔係就我嘅內容提出意見
滅甩P牌覺得自己好撚威威

想問下外語吹水組多唔多人做？係主動行去多啲定等佢地自己行過嚟？

唔好再打飛機話無人提=人地驚！你地入晒曱甴屋乖乖地先最開心

推！唔好自high，唔好嘉年華

同意, 其實唔洗多人已經可以做到好效果 唔係要嚇走d 遊客

我會睇一睇內容㗎，雖然幫唔到咩手

topic笑咗

我噚日去咗，覺得坐全日實在有點無聊
所以中途就去咗拎文宣嘢派
我決定上離境大堂，因為接機大堂已經好逼
而且有啲嘈，根本無辦法好好解釋俾人知

我拎住疊好精美嘅postcard，不斷叫「free postcard」，不論自己友定遊客都覺得精美（決定印postcard嘅手足真係聰明」。因為人都係鍾意貪小便宜。

我都同幾個遊客傾計，亦有遊客影我身上嘅文宣牌，佢地覺得好得意（我畫咗pepe)。

我觀察到嘅係，呢啲直接對話有personal touch，我地好似宣傳大使咁，比樓下嘅手足平靜啲，佢地都會比較樂意傾計。而且呢類流動文宣人，最好真係兩文三語都要精通，而且熟悉解答主要嘅問題，例如究竟呢場運動係搞乜？點解有人揮美國旗？「光復香港，時代革命」係咪等如港獨？

我地每個人都可以開民間記者會，大家袋定啲答案。最後，我想話其實大陸遊客問嘅問題都好到位，佢地可能因為傳媒渲染，所以一知半解，但值得我地耐心解說。

機場有個呀叔話俾人話俾人打
之後記者訪問佢鳩up左成5分鐘
藍尸又要瘋傳

推！完全同意，今日見有遊客嚇親，叫welcome to hk把聲都被蓋咗，接機巴絲唔使叫口號，遊客都聽唔明，坐嗰批手足叫口號就夠

有需要時機場應該要升級！

我地要繼續用其他方法

a auntie uncle 真係好中意叫香港人加油🙄🙄🙄🙄

我覺得設計文宣要將自己代入遊客身份諗
可以考慮出下MTR地圖+催淚彈高危區之類

btw 嗌咗好耐 HK police works with gangsters/reject emergency calls/shoot expired tear gas/attack the citizens 好攰

係機場咁易打人咩
機場特警有槍可以話你係懷疑恐怖分子就嫁
希望班戇鳩個腦可以生得健全DD

報左警呀條友

MTR 地圖有出呀 不過如果大張啲就好

agger
覺得靜坐 安安靜靜派傳單唔錯
就算叫都唔好用廣東話
好多外國人見到係咁嗌口號乜乜係會驚急急腳走
利申 星期五去咗

佢哋最鐘意呢種題材

流動文宣人最有效我都覺

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

好同意用英文
尋日我去個時成日嗌光復香港唔知做乜
人地未必聽得明
之後轉嗌Hong Kong is not China好好多

補充兩點：

一，小組式流動解說係好過一個人，可以互補答案。

二，噚日有人整”Welcome to the city of expired tear gas”又係好好，字型大小、顏色都好吸引眼球，全面望落去好清楚。

至於叫口號，係可以嘅，因為我見到好多遊客係二樓都因為有聲音所以即刻望吓下面。但不宜太多。

而且唱歌「do you hear the people sing」最好可以唱全首，同埋唔好拍手，完全聽唔到個旋律。

嗌廣東話口號真係唔知做乜

高質

另外，Terminal 2無人，下次其實可以分啲手足過去？老實講，我自己係Terminal 1接機大堂坐耐啲都覺得好侷促，甚至煩厭辛苦，何況遊客。

唔錯

哩個要推
分流啲去T2可以解決太多人嘅問題

去親旅行都會用到嘅紙製品真係好多
postcard、地圖、火車/巴士時刻表、重大節日時間表、緊急求助電話⋯⋯

有建設性討論，正皮

我自己會有啲啲主動，會用堅定嘅眼神同叫吓free postcard。但身體語言主要比較被動，唔會行去塞嘢，因為我個人對呢啲太主動嘅宣傳會自我保護

加上夜晚嘅手足人數幾乎同遊客差不多，我唔想煩親人，所以夜晚更加被動，但都傾到計。所以自己觀察決定。

推到機場巴絲返屋企睇哩個post

多d 靜默 少d 大嗌

今日去左機場和你飛
舉左幾個鐘牌
大家互相鼓勵好正

其實我觀察過，靜默果5分鐘，同埋do you here the people sing，反而係最多人留意我地果5分鐘

Sad but true

我覺得如果真係唔想拍手，今日我地好多人一係點頭回應，無口罩就長期微笑，或者舉手指公都有！

幫手推

我哋儘量都會主動出擊 派啲野比人去打開話題 有Postcard嘅話效果更好
人少嘅時候都算ok 一多人啲遊客就會因為訊息轟炸而聽唔入
另外有記者想做訪問都會盡量配合搵人

同意 廣東話口號真係太多
尤其係香港人加油 好似有情意結咁停唔到
但又冇必要完全唔講嘅
有香港人經過同你講加油咪覆返一句囉
英文口號可以叫 但大家可以斯文少少
有啲手足d語氣叫到有d重

Btw香港人加油 呢個口號 可唔可以唔好講
第一啲旅客聽唔明
第二表達唔到任何訴求
第三去機場幫香港人加油有咩用

希望可以多返啲英文既口號 什至普通話
因為我地既受眾係佢地

同埋加多啲大型既poster係地下 等上面既人出入機場都可以睇到 而家啲poster太細張 又多人 邊個會想睇

同埋有冇諗過用個projecter播啲紀錄片/live?

仲可以睇下有冇咩coupon可以加落去

各有各做 屌乜姐
你夠勇武咪去前線幫拖

真係唔洗再叫廣東話英文夠哂
大家拎下ipad電腦 projector入去播片仲好

有片真係吸引人停留

推，其實一班人鳩嗌，外國人係聽唔出up緊乜，就算嗌都要嗌慢少少啦

八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather.

謝整合戰術
認同要focus國際文宣

但呢排出得咁密..機場又有冷氣又有補給..
打少少飛機冇所謂啦唔好嚇親旅客就得

Recap：和你飛要focus返宣揚家醜，message spreading，而唔係自high搞集氣大會

今日見到有人播楊岳橋同bbc訪問既片
但用部勁細既ipad睇都睇唔到
就算用projector起嘛都開個speaker/比個qr code等下上

我無嘢講

大叫口號黎樣嘢我見好多遊客都嚇左一下 唔係驚而係尷尷尬尬咁樣（想像下選舉日班助選團係地鐵站門口大叫
好多宣傳品好靚但係比人群block住曬
聽日有兩個社區遊行大家可以考慮去遊行

可以分小隊上checkin hall 宣傳
唔需要太多人（會阻住曬）
叫唔叫口號隨意 但我個人唔建議叫 理由同上
可以攞banner/postcard/連儂人/ipad放映會

可以討論下

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

可能要駁藍芽喇叭

推。

文宣please

推唔想變嘉年華

哩句真，唱晒歌跳晒舞咁，嘉年華咩！
不過文宣做得唔錯，圖文並茂仲搞埋放映會

agree

琴日被派咗去機場採訪，覺得真係有少少浪費呢條戰線，因為其實在場有好多人識德文、日文、韓文、英文，但只係拎住塊牌係度大叫口號，仲要叫廣東話口號。

我唔認同有其他人話機場分薄示威者，你係現場睇得出個班，就算唔去機場，都唔會去大埔。與其係咁，係機場唔係壞事，但可以做好啲。

同埋有少部份和你飛手足真係太怕醜，行到埋去怕醜唔敢解釋俾遊客知發生咩事，淨係俾單張。。。。。有啲浪費咗。

當然，正面啲睇，有好多手足都好主動去同遊客講咩事，都算幾勁。

無論點都好，不分化不割席，各自爬山。

想同大家講聲，好多人都仲係主要依賴fb，我一睇fb立場有篇文章講機場集會，香港人加油，下面留意都冇人提醒應該主力係輸出，香港人加油呢類應少啲叫，下面仲係一堆人係到講香港人加油之類，所以大家都要多啲係fb落手

大家幫手pub上facebook

同埋補返句唔好凈係坐係度 坐成日無意思
但始終和理非場合會吸引唔少人 包括唔上連登既人
係度屌都未必完全避免嘉年華情況

大大力推

蒙眼靜默推！！令旅客會好奇自己行黎了解咩事

認同 嘈到街市咁反而會嚇親遊客

提議明天一齊唱Do you hear the people sing?場面壯觀之餘啲外國朋友一聽就明。

今日B區真係叫得好大聲
無論中定英都好
我見都唔少旅客係真嚇親
想有咁快得咁快離開果個區域
各位要溫柔d
唔好比壞印象佢地

我今日去A區其實都OK, D人都係一見到遊客就講WELCOME TO HK, PLEASE TAKE ONE, HAVE A NICE TRIP個D.

今日唱咗，其實唔係個個旅客知咩事。

麻煩叫多啲英文口號 外國人唔會識聽廣東話㗎......

其實靜默嘅效果比鳩嗌大
真心個個喺度鬥鳩
冇戈聽到你嗌咩
反而一大班人好靜
再細細聲同遊客講咩事仲好

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

推
諗下若你係一個旅客
有咩畫面可以吸引你留低而唔係好快走左去

Agree，今日有個日本人因為接機大堂太多人+叫口號太嘈，完全搵唔到接佢機嘅人

其實個個都大聲嗌
真係聽唔清嗌咩
我建議唔好大嗌
寫大字報 大大隻字
反而d遊客會留意到

一早都預左係咁，早兩日問下都比人屌老母話係鬼再咁落去就等返去2014啦

屌你打氣大會呀？

最緊要真係多遊客會停低望 會睇

去過兩日的確覺得好多手足成日嗌廣東話口號，明白大家都想振奮人心，但喺機場對住遊客的確叫英文口號比較合適。
最重要係要讓遊客知道香港政府同警察有幾不堪
辛苦咁多手足呢兩日去接機

推，實用post

我今日去左,都覺得好多人,尤其後生.,真係好努力推廣,好感動 大家加油

我今日晏左少少去 7 點左右 但完全唔係你講咁樣喎

都係，主要傳家醜

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

呢個真 8點同11點幾有兩下靜左 反而D遊客仲用心去望地下D文宣

其實呢三日算唔算非法集會 會唔會比人秋後算帳

我覺得叫口號起頭個位注意頻率, 唔駛下下叫到盡....
連冇旅客出黎都係咁叫 唔駛保養下把聲咩

呢啲做得好好
宣傳訴求之餘都要俾遊客有一個好印象

呢句真

我都覺得連儂人
吸精嘅野可以擺前啲
俾啲遊客一散個位就見到 佢先會主動行過黎睇

實物唔可以展示，負責展示/處理催淚彈嘅人會有法律問題

雖然有香港人返黎 但我地去得機場就唔係時間叫呢啲口號

所以啲吸精嘅野要擺前啲 例如連儂人同啲mon

個問題唔係冇人播 係做呢啲野嘅人 應該要放係前啲
啲遊客見咁多人 都唔會係我地中間人海入面遊走

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

this is good

1) 如果係1號客運大樓，主要國際旅客，要嗌口號，係咪多啲用英文好啲？同埋唔好再叫林鄭下台，因為除左集會嘅本地人，旅客應該唔知邊個……
2)我今日都有去幫手，旅客對於圖象的宣傳品比較有興趣，建議可印多點POST CARD及貼子。

好大問題係啲放地下既文宣同放映會完全比自己人遮住
只係喺度自high佔地，其實無人睇到

留名

唔係想組大台，但幾個block 之間啲溝通真係要諗諗佢
同埋真係大叫口號其實只係嚇怕啲唔知情嘅遊客, 呢點絕對可以諗諗佢

得返少數巴絲
訓唔著又和理非不如入機場幫手

同意，今日去完，覺得與其係度浪費氣力嗌口號，不如用寧靜去搏取注意。大家加油！

真係呀，不過後來都留意到我企嗰邊，當大家見到冇乜旅客出嚟嗰陣都會停一停唔叫口號抖下。

BTW 我自己都要反省下會唔會唔覺意大聲鳩叫口號嚇親人

推
唔好9叫 香港人加油
應該嗌
Free Hong Kong, democracy now!
Fight for freedom, stand with Hong Kong
Withdraw the bill!
Liberate Hong Kong!

有道理
的確可以改進
希望搞手可以睇一睇

同埋真係唔好鳩坐啦
咁鍾意坐自己屋企仲舒服啦

啱呀, 口號唸下點樣國際化
太多廣東話我係嚟香港旅客會覺得好嘈,
想快啲離開
咁要靠外語好嘅巴絲唸叫開
五大訴求決一不可, 光復香港時代革命...
翻譯做唔同語言廣傳, 唔同時段間中一齊叫下
再加了解下有乜嘢機抵港
唸下叫乜文口號, 應該幾好玩又宣傳到

推 尋日去完都覺得係圍威喂 應該要focus返去外國人度

Free Hong Kong, democracy now!＜- o尼句文法好怪...外国人真係聴ng明...其他都OK

宣傳好重要

有d手足叫口號語氣好似平時屌狗咁

on9叫口號都唔得

其實就算叫廣東話口號都好多外國人影相拍片
有noise就有人理
有人理就自然會去了解

5 minutes silence 可以搞密少少

啲英文口號除左free Hong Kong 易嗌之外
Democracy now 又長又怪
可以諗下啲好少少既英文口號

諗清楚到底係要贏場活動定係做PR工作
唔好本末倒置變撚左潔癖撚
後者你都只係只為打飛機攞光環

屌去撚左一日機場同出面好似平行時空咁

機場真係左膠當道，真係要提提佢地唔好自J,係去到有責任做緊

支那咪有句民主是個好東西
其他英文口號唔係無 係叫左無人應
現場尤其中年都係鐘意叫香港人加油
我armarm到都心諗做乜鳩
呢個問題真係有d棘手
我地又無得阻人叫
但頭先有人舉紙牌話幾點靜默在場大部分都跟 所以我諗一早講定應該ok

推！！！

有入過機場觀光個tg group就知真係好左膠
當初係話接機活動唔係for文宣，只係週圍fing下比壓力政府
今次有派傳單同有放映會已經好好
只不過機場真係唔洗咁多人，反而多人仲衰

我係A區半日，想同d狂叫「香港人，加油！」同埋「光復香港，時代革命」嘅人講：唔好再打飛機啦！

1）大部分都係外國人，麻煩大家對準目的，只講英文口號！eg. Fight for freedom, stand with Hong Kong. 外國人係聽唔L明廣東話囉！

2）遇到亲，就講(普)：香港警察，見人就打！
你講「民主是個好東西」，佢地以為自己已經活得好L民主，那有共嗚同引發到好奇心呢？

3）遇到自己人，係會好激昂，但不如講：「五大訴求，缺一不可」？

* 幾攰幾悶都好，任何創意口號講幾次就要完，應該盡快轉番英文台，你地嘅目的係將家醜揚威國際呀！唔好講廣東話打飛機啦！

仲有，自己人係會特別支持同狂拎傳單，但唔需要派幾份一模一樣嘅，見同一個人係前面拎咗後面就要醒目無謂派啦。和理非唔該大家有心做嘅，請比d力！唔好淨係去坐下涼冷氣食下野又走！

唔否認有時係打飛機
不過有時係香港人岀黎，先轉香港人加油
而呢句係最齊最大聲
我覺得係因為啲音節夠辨識性

而Fight for freedom, stand with Hong Kong
就成日聽左做香港寬頻，XXXX...
句野唔清晰，搞到啲拍子亂哂
我覺得要換下英文口號
不過我唔識作個上口既...等高手岀招

Agger
唔好浪費咗機場個位
和你飛要以遊客為本

一齊分享下遊客點睇，我地應該點加強遊客文宣
[和你飛文宣] 遊客意見收集區

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

可以搵人宣傳呢點
我不關心政治，為何需要民主？
民主制度能夠保障人民，當受到權利和財產損失時，不會被政治打壓。

心水清的記得提下隔離左右既朋友喇

721721721

希望大家派傳單, 有禮貌，不硬塞, 溫柔,微笑,少口號,不圍爐

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

講得好，幫推

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命
毋忘721‧元朗恐襲

又過咗一點
自推十吓

同感，推呀

少口號

到幾點？

2359？ 夜晚都有

Tg grp

推
機場現場
16:00 靜默
⭕️⭕️靜默期間可以用口罩或任何衣物或手遮蓋雙眼⭕️⭕️

16:05 大合唱

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
（ 重覆唱5次 ）

和你飛

讚成

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

Do you hear the people sing

大家留到幾點 而家先收工過黎

因為呢句啲人係一定應既
啱哂Attention seeker (醉酒阿叔果啲)
我建議和應果句轉自由
又短又速食, 可以取代冇意義既"加油""二字

吸乜撚嘢睛？

大隊

From tg

萬人接機今日是最後一天
同時將有
港島東集會
1：00pm 維多利亞足球場
深水埗遊行
2：30pm 楓樹街球場

而機楊萬人接機將在今晚6時完結
基於不分化不割蓆原因
希望大家權衡輕重 繼續遍地開花
表達訴求

我們809不希望因此活動令各區分薄人手（不論參加者及義工等支援人員）
希望大家權衡輕重 用大家的智慧理性去選擇活動

接機會繼續以和理非行動
直至今日下午六點
同時請大家時刻保持冷靜克制
向旅客們展示最好的一面

但如果機場的
勇武派嘅出去保護和理非
和理非嘅出去支援勇武派
大家表示歡迎同尊重
希望大家 不分化 不割蓆
不論身在那，我們都是同路人

//